分手後

其實從很久已經斷斷續續被說了要分手
由第一次佢講開始 已經開始諗 我比唔比到幸福佢

斷斷續續差不多十次

到最後又說要分手了

這次認真的 說 已想了很久

如此我也覺得再留只是拖累別人
即是彼此只有短暫痛苦 但相信很多人定比我更好

休息後 磨練自己吧